\documentclass{edelgas-resume}

\setmainfont[
 Ligatures=TeX,
 BoldFont={Charter Bold}, 
 ItalicFont={Charter Italic},
 BoldItalicFont={Charter Bold Italic},
 ]{Charter}

\setsansfont[
 Ligatures=TeX,
 BoldFont={Charter Bold}, 
 ItalicFont={Charter Italic},
 BoldItalicFont={Charter Bold Italic},
 Scale=MatchLowercase
]{Charter}

%Custom Variables
\newcommand*{\name}{Alex Chalk} 
\newcommand*{\github}{github.com/AlexChalk} 
\pagestyle{empty} % Removes page number


%if desired, this will create a really nice customized footer
\newcommand{\foot}{
%{\name} --- \thepage\ of \pageref{LastPage}
Alex Résumé --- Page \thepage\ of \pageref{LastPage}
}

\begin{document}
%Header
\namehead%prints your name
\githubhead%prints your github handle
\address{7-6575 Rue Saint-Urbain, Montréal (QC) H2S 3G6, Canada}{+1 514 549-5327}{contact@alexchalk.net}


% Programmer Bio
\sectionheading{Sommaire}
\vspace{-1.8em}
{\fontsize{10}{15}\selectfont{\setlength{\parindent}{0pt}\justify{Je suis axé sur les données. Les objectifs sociaux à grande portée sont ma principale source de motivation. Je suis le développeur ayant réalisé l'intégration EBANX la plus rapide. J'ai même battu Spotify! « Aller vite et casser des choses » n'est pas mon fort. J'adore tmux, vim et la programmation fonctionnelle. J'étais autrefois rédacteur; j'écris de bons READMEs!\par}}}
\vspace{1em}


%Business Experience
\sectionheading{Expérience Professionnelle}

\organization{Busbud}{Montréal, Canada}{2018--20}
\begin{position}{Développeur Fullstack}{}
	\item Node.js, TypeScript, PostgreSQL, RabbitMQ, Kubernetes, Terraform, Docker
  \item Intégration de l'offre, outils, fonctionnalités post-achat et paiement, planification
  \item Le plus grand inventaire de voyages par autobus, des millions d'utilisateurs annuels

\end{position}

\organization{Roof Ai}{Montréal, Canada}{2017--18}
\begin{position}{Développeur Fullstack}{}
\item Webpack, React, Redux, MongoDB, Express.js
\item Automatisation de conversations exécutées par des chatbots, secteur immobilier

\end{position}


\organization{Makers Academy}{Londres, Royaume-Uni (à distance)}{2017}
\begin{position}{Étudiant à temps plein}{}
\item TDD, pair programming, Agile/Scrum, principes OOP et SOLID, Ruby, Javascript
\item Le « bootcamp » le plus sélectif d'Europe; programme intensif de 16 semaines

\end{position}

\organization{Growth Compass Inc.}{Wakefield, Canada (à distance)}{2015--17}
\begin{position}{Éditeur et rédacteur}{}
\item Recherche et rédaction de contenu écrit dans le cadre de campagnes ciblées
\item Services-conseils en marketing auprès d'entreprises d'ingénierie et de technologie

\end{position}


%Education
\sectionheading{Formation}

\organization{Université d'Oxford}{Oxford, Royaume-Uni}{2011--14}
\begin{position}{B.A. Philosophy and Theology}{}
\item Diplômé ayant obtenu la note la plus élevée du \emph{First Class} (MPC 4.0)
\item Boursier de chorale avec le chœur de la chapelle du Mansfield College
\end{position}

%Skills
\sectionheading{Other}
\vspace{-1em}
Fait partie du Chœur de l'Église St Andrew and St Paul.\hfill{\itshape{Références fournies sur demande.}}

\end{document}
